求救 恆生海外拎錢提款卡禁錯密碼鎖撚左

屌係澳洲atm禁錢入錯密碼，
依家鎖撚左張卡用唔到
打去hotline問又話一定要親自到分行搞
問題黎喇
因為我短期內都唔會翻香港住，
條撚樣又話可以係ebanking申請重寄密碼，
但申請個陣又話要乜柒保安編碼器，
個編碼器又要電話收sms驗證，
但張香港sim卡開通唔到漫遊，乜鳩都搞唔到

有冇人知打電話可唔可以更改到電話號碼？
條hotline線路繁忙到打左5個鐘都冇人聽
一直叫我留聯絡電話等call back

到底其實仲有冇其他辦法
定係我一直唔翻香港就永遠拎唔撚到入面啲錢

人地都講明要係去分行…

你打去香港電話公司開漫遊收SMS囉

你有澳洲戶口既話咪開張支票寄俾你屋企人
佢地收到錢轉入你澳洲戶口

收果d sms唔洗漫遊架應該

要。。 無signal 你wifi 收msg?